{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026597?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 힐스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペットと一緒に利用できるスペース以外はペットの入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用中の毀損や紛失に責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 スパやジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどの利用時間や場所、料金などが提供され、プールは2つに分かれており、水泳時間には服装規定もあります。 子供の水遊びのために保護者の安全注意が必要です。 カラオケ、売店/コンビニ、駐車可能かどうか、ファミリー渓谷である南大川柳渓谷の通りや周辺のアトラクションもご案内いたします。 遊歩道、登山道、雪岳山国立公園までの距離も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるスペース以外はペットの入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用中の毀損や紛失に責任があり、損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用時間や料金はありますか？",
            "answer": "スパやジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFiなどの利用時間や場所、料金などが提供され、プールは2つに分かれており、水泳時間には服装規定もあります。"
        },
        {
            "question": "子供がプールで遊ぶ場合、保護者の注意が必要ですか？",
            "answer": "子供の水遊びのために保護者の安全注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなアトラクションがありますか？",
            "answer": "カラオケ、売店/コンビニ、駐車可能かどうか、ファミリー渓谷である南大川柳渓谷の通りや周辺のアトラクションもご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "周辺には遊歩道や登山道がありますか？",
            "answer": "遊歩道、登山道、雪岳山国立公園までの距離も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 723
    }
}